<translations>
  <string key="continue">Pokračovat</string>
  <string key="cancel">Zrušit</string>
  <string key="finish">Dokončit</string>
  <string key="close">Zavřít</string>

  <string key="client_installer_title">Instalátor Client DL R1 SA:MP</string>
  <string key="client_installer_description">Tento spustitelný soubor, který je ve skutečnosti instalátorem módu SA:MP (San Andreas Multiplayer) verze 0.3.DL R1, byl navržen a vyvinut společností Calasans, generálním ředitelem SPC. Motivace k vytvoření nového instalátoru vychází z potřeby nahradit původní instalátory, které jsou v současné době dostupné na webech třetích stran. Tato praxe vážně ohrožuje bezpečnost uživatelů, protože tyto instalátory mohou být manipulovány tak, aby obsahovaly škodlivý kód.

Na rozdíl od těchto nebezpečných alternativ se oficiální instalátor SPC vyznačuje nejen spolehlivostí a praktičností, ale je také zcela open source. To znamená, že každý uživatel může zkontrolovat zdrojový kód, ověřit jeho integritu a dokonce si ho sám zkompilovat. Tato transparentnost posiluje závazek SPC k bezpečnosti, důvěře a svobodě uživatelů při používání SA:MP.</string>

  <string key="folder_title">Složka GTA San Andreas</string>
  <string key="folder_description">Je nezbytné vybrat přesný adresář GTA San Andreas, identifikovaný jako "Grand Theft Auto San Andreas". Kromě toho musí být v tomto adresáři umístěn spustitelný soubor s názvem "gta_sa.exe". Pokud jsou splněny všechny požadavky, můžete pokračovat v instalaci Client DL R1.</string>
  <string key="selected_folder_title">Složka ⬇</string>
  <string key="no_folder_selected">Zatím jste nevybrali žádnou složku.</string>
  <string key="select_folder">Vybrat Složku</string>
  <string key="other_folder">Jiná Složka</string>
  <string key="selected_folder">Vybraná cesta:</string>

  <string key="folder_verification_title">Ověření Složky</string>
  <string key="verifying_folder">Prosím čekejte. Složka je v procesu hodnocení...</string>
  <string key="invalid_folder">Chyba: Vybraný adresář je neplatný. Vyberte prosím složku "Grand Theft Auto San Andreas".</string>
  <string key="invalid_file">Chyba: Vybraný adresář neobsahuje spustitelný soubor "gta_sa.exe".</string>

  <string key="install_client_title">Instalace Client DL R1 SA:MP</string>
  <string key="install_client_description">Nyní, když jste se dostali do této části, musíte se rozhodnout, zda chcete pokračovat ve stahování módu SA:MP (San Andreas Multiplayer). Pokud se rozhodnete pokračovat, začne proces extrakce, který vám umožní hrát SA:MP v plném rozsahu. Pokud se naopak rozhodnete zrušit, celá operace bude přerušena a zneplatněna.</string>

  <string key="canceling_downloand_title">Zrušení Stahování</string>
  <string key="canceling_downloand">Prosím čekejte. Celá operace je v procesu rušení...</string>

  <string key="file_extraction_title">Extrakce Souborů</string>
  <string key="extracting_files">Probíhá extrakce souborů...</string>

  <string key="extraction_completed_title">Extrakce Dokončena</string>

  <string key="social_title">Sociální média SPC</string>
</translations>