<translations>
  <string key="continue">Продължи</string>
  <string key="cancel">Отказ</string>
  <string key="finish">Завърши</string>
  <string key="close">Затвори</string>

  <string key="client_installer_title">Инсталатор на Client R3 SA:MP</string>
  <string key="client_installer_description">Този изпълним файл, който всъщност е инсталатор на SA:MP (San Andreas Multiplayer) мод версия 0.3.7 R3, е проектиран и разработен от Calasans, главен изпълнителен директор на SPC. Мотивацията за създаването на нов инсталатор идва от необходимостта да се заменят оригиналните инсталатори, които в момента се предлагат от сайтове на трети страни. Тази практика сериозно компрометира сигурността на потребителите, тъй като тези инсталатори могат да бъдат манипулирани, за да включват злонамерен код.

За разлика от тези несигурни алтернативи, официалният инсталатор на SPC се отличава не само с това, че предлага надеждност и практичност, но и с това, че е напълно с отворен код. Това означава, че всеки потребител може да одитира изходния код, да провери целостта му и дори да го компилира сам. Тази прозрачност засилва ангажимента на SPC към сигурността, доверието и свободата на потребителите при използването на SA:MP.</string>

  <string key="folder_title">Папка на GTA San Andreas</string>
  <string key="folder_description">Необходимо е да изберете точната директория на GTA San Andreas, идентифицирана като "Grand Theft Auto San Andreas". Освен това изпълнимият файл, наречен "gta_sa.exe", трябва да се намира в тази директория. Ако всички изисквания са изпълнени, можете да продължите с инсталирането на Client R3.</string>
  <string key="selected_folder_title">Папка ⬇</string>
  <string key="no_folder_selected">Все още не сте избрали папка.</string>
  <string key="select_folder">Избери Папка</string>
  <string key="other_folder">Друга Папка</string>
  <string key="selected_folder">Избран път:</string>

  <string key="folder_verification_title">Проверка на Папката</string>
  <string key="verifying_folder">Моля, изчакайте. Папката е в процес на оценка...</string>
  <string key="invalid_folder">Грешка: Избраната директория е невалидна. Моля, изберете папката "Grand Theft Auto San Andreas".</string>
  <string key="invalid_file">Грешка: Избраната директория не съдържа изпълнимия файл "gta_sa.exe".</string>

  <string key="install_client_title">Инсталация на Client R3 SA:MP</string>
  <string key="install_client_description">Сега, когато стигнахте до тази част, трябва да решите дали искате да продължите с изтеглянето на SA:MP (San Andreas Multiplayer) мода. Ако изберете да продължите, ще започне процесът на извличане, позволявайки ви да играете SA:MP пълноценно. От друга страна, ако изберете да отмените, цялата операция ще бъде прекъсната и анулирана.</string>

  <string key="canceling_downloand_title">Отмяна на Изтеглянето</string>
  <string key="canceling_downloand">Моля, изчакайте. Цялата операция е в процес на отмяна...</string>

  <string key="file_extraction_title">Извличане на Файлове</string>
  <string key="extracting_files">Извличане на файлове...</string>

  <string key="extraction_completed_title">Извличането е Завършено</string>

  <string key="social_title">Социални Медии на SPC</string>
</translations>