<translations>
  <string key="continue">Настави</string>
  <string key="cancel">Откажи</string>
  <string key="finish">Заврши</string>
  <string key="close">Затвори</string>

  <string key="client_installer_title">Инсталер Client R1 SA:MP</string>
  <string key="client_installer_description">Овај извршни фајл, који је заправо инсталер SA:MP (San Andreas Multiplayer) мода верзије 0.3.7 R1, осмислио је и развио Calasans, извршни директор SPC-а. Разлог за креирање новог инсталера лежи у потреби да се замене оригинални инсталери који се тренутно дистрибуирају преко сајтова трећих страна. Ова пракса озбиљно угрожава безбедност корисника, јер ови инсталери могу бити манипулисани да укључе злонамерни код.

За разлику од ових несигурних алтернатива, званични SPC инсталер се истиче не само по поузданости и практичности, већ и по томе што је потпуно (Open Source). То значи да сваки корисник може прегледати изворни код, проверити његов интегритет и чак га самостално компајлирати. Ова транспарентност појачава посвећеност SPC-а безбедности, поверењу и слободи корисника при коришћењу SA:MP-а.</string>

  <string key="folder_title">GTA San Andreas Фолдер</string>
  <string key="folder_description">Неопходно је изабрати специфично директоријум који одговара GTA San Andreas-у, идентификован као "Grand Theft Auto San Andreas". Поред тога, императивно је да извршни фајл под називом "gta_sa.exe" буде правилно смештен у овом директоријуму. Ако су сви захтеви испуњени, моћи ћете да наставите са инсталацијом Client R1.</string>
  <string key="selected_folder_title">Фолдер ⬇</string>
  <string key="no_folder_selected">Још увек нисте изабрали ниједан фолдер.</string>
  <string key="select_folder">Изабери Фолдер</string>
  <string key="other_folder">Други Фолдер</string>
  <string key="selected_folder">Изабрана путања:</string>

  <string key="folder_verification_title">Верификација Фолдера</string>
  <string key="verifying_folder">Молимо сачекајте. Фолдер се тренутно процењује...</string>
  <string key="invalid_folder">Грешка: Изабрани директоријум је неважећи. Молимо изаберите фолдер "Grand Theft Auto San Andreas".</string>
  <string key="invalid_file">Грешка: Изабрани директоријум не садржи извршни фајл "gta_sa.exe".</string>

  <string key="install_client_title">Инсталација Client R1 SA:MP</string>
  <string key="install_client_description">Сада када сте стигли до овог дела, морате одлучити да ли желите да наставите са преузимањем SA:MP (San Andreas Multiplayer) мода. Ако изаберете да наставите, започеће процес екстракције, омогућавајући вам да у потпуности играте SA:MP. С друге стране, ако одлучите да откажете, цела операција ће бити прекинута и поништена.</string>
  
  <string key="canceling_downloand_title">Отказивање Преузимања</string>
  <string key="canceling_downloand">Молимо сачекајте. Цела операција је у процесу отказивања...</string>

  <string key="file_extraction_title">Екстракција Фајлова</string>
  <string key="extracting_files">Екстракција фајлова у току...</string>
  
  <string key="extraction_completed_title">Екстракција Завршена</string>

  <string key="social_title">SPC Друштвене Мреже</string>
</translations>