<translations>
  <string key="continue">Продовжити</string>
  <string key="cancel">Скасувати</string>
  <string key="finish">Завершити</string>
  <string key="close">Закрити</string>

  <string key="client_installer_title">Встановлювач Client R1 SA:MP</string>
  <string key="client_installer_description">Цей виконуваний файл, який фактично є встановлювачем моду SA:MP (San Andreas Multiplayer) версії 0.3.7 R1, був розроблений та створений Calasans, генеральним директором SPC. Мотивація створення нового встановлювача полягає в необхідності замінити оригінальні встановлювачі, які наразі надаються сторонніми сайтами. Така практика серйозно загрожує безпеці користувачів, оскільки ці встановлювачі можуть бути змінені для включення шкідливого коду.

На відміну від цих небезпечних альтернатив, офіційний встановлювач SPC відрізняється не лише надійністю та зручністю, але й є повністю відкритим кодом (Open Source). Це означає, що будь-який користувач може перевірити вихідний код, підтвердити його цілісність і навіть скомпілювати самостійно. Ця прозорість підкреслює зобов'язання SPC щодо безпеки, довіри та свободи користувачів при використанні SA:MP.</string>

  <string key="folder_title">Папка GTA San Andreas</string>
  <string key="folder_description">Необхідно вибрати саме директорію GTA San Andreas, яка називається "Grand Theft Auto San Andreas". Крім того, виконуваний файл "gta_sa.exe" повинен бути присутнім у цій директорії. Коли всі вимоги будуть виконані, можна буде продовжити встановлення Client R1.</string>
  <string key="selected_folder_title">Папка ⬇</string>
  <string key="no_folder_selected">Ви ще не вибрали папку.</string>
  <string key="select_folder">Вибрати папку</string>
  <string key="other_folder">Інша папка</string>
  <string key="selected_folder">Вибраний шлях:</string>

  <string key="folder_verification_title">Перевірка папки</string>
  <string key="verifying_folder">Будь ласка, зачекайте. Відбувається перевірка папки...</string>
  <string key="invalid_folder">Помилка: Вибрана директорія недійсна. Будь ласка, виберіть папку "Grand Theft Auto San Andreas".</string>
  <string key="invalid_file">Помилка: Вибрана директорія не містить виконуваного файлу "gta_sa.exe".</string>

  <string key="install_client_title">Встановлення Client R1 SA:MP</string>
  <string key="install_client_description">Тепер, коли ви дійшли до цього етапу, вам потрібно вирішити, чи бажаєте ви продовжити завантаження моду SA:MP (San Andreas Multiplayer). Якщо ви вирішите продовжити, почнеться процес розпакування, що дозволить вам повноцінно грати в SA:MP. З іншого боку, якщо ви виберете скасування, вся операція буде зупинена та анульована.</string>
  
  <string key="canceling_downloand_title">Скасування завантаження</string>
  <string key="canceling_downloand">Будь ласка, зачекайте. Відбувається скасування всієї операції...</string>

  <string key="file_extraction_title">Розпакування файлів</string>
  <string key="extracting_files">Розпакування файлів...</string>
  
  <string key="extraction_completed_title">Розпакування завершено</string>

  <string key="social_title">Соціальні мережі SPC</string>
</translations>